Tesla行政總裁馬斯克：很可能已「中招」 病毒是感冒的一種

美國電動車品牌Tesla的行政總裁馬斯克(Elon Musk)透露，自己「很有可能」已感染新冠肺炎，但對病毒檢測的準確性繼續表示質疑。
馬斯克指出：「由不同實驗室取得非常不同的檢測結果，但我很可能感染了中等的武漢肺炎。我的病徵像輕微感冒，那毫不意外，因為新冠肺炎病毒是感冒的一種。」
被問到出現甚麼病徵，馬斯克回覆道︰「情況時好時壞，感覺就像一般感冒，但身體疼痛及頭暈，比咳嗽打噴嚏嚴重。」
馬斯克上周四曾表示，他接受過4次快速抗原測試，在一日內使用同一部機器及同一方法檢測，結果卻是兩次陽性及兩次陰性。

國師又中

Just a flu

唸起佢講嘅病徵
我上個星期都有

感冒都夠嚇死港豬，香港人豆腐做

唔驗咪係感冒，一驗咪係武肺
就係咁簡單，永續限聚集會結社

都話第二個星期先蒞料

感冒都停課

陳雲真係先知

十個月前講俾人屌到仆街

飲啲teslaquila就好返啦

佢話flu d左膠唔會屌佢

連登班虧佬屌咗好耐

其實有錢有團隊咪flu囉

just a flu但死左幾十萬人左膠繼續撐

在一日內使用同一部機器及同一方法檢測，結果卻是兩次陽性及兩次陰性。
自己估仲好

influenza 同 coronavirus 好大分別喎 ....

支那基因

十個月前都未變種
咪撚鳩啦
2020仲講陳雲條On9

東亞病夫，吹到末世病毒on99

Kung Flu

All Talk No Action

你唔好on9啦恐懼撚
你估真係絕症 Elon 中完會跳得1cm咩

死廢佬係屋企打Keyboard緊係講乜都得，叫死廢佬陳雲根去美國重災區走一轉，中完招同感冒一樣無事先再發表偉論啦你老尾

你咪問下C朗沙拿Trump 中完之後有咩事囉
恐懼撚唔好on9

係
好on9
根本當感冒得
攪到咁麻煩
全部人染一鑊勁既就攪掂

陳雲

奶共就要拉受共產黨鐵拳

笑死，無數中左既人都受緊苦，有人死埋然後你拎幾個個案出黎話無事，廢佬及其信徒都不學無術，一個文科仔係到指責世界各國醫生研究係錯講出黎都笑死人，不過死廢佬陳雲根同你班信徒又點會聽得入耳？畢竟越蠢既人就越自大，成日拎埋D Twitter，搵埋啲未有Peer review既文出黎打飛機講乜野各國都認為係「感冒」，但真正有料既研究同客觀數字就「我睇唔到」

敵人只會攻擊Trump

阿侵又中

咁你講吓有邊個出名嘅人係死於武漢流感

日本有個笑匠
不過係初期同年紀都大

球星同總統有醫療團隊照顧
驚普通人爆發就係驚醫療系統爆
如果人人都有無限資源，梗係唔使咁驚

just a flu
fake news block

其實佢係話just a cold,仲輕描淡寫過just a flu

咁傷風咪絕症冇藥醫、冇疫苗、傳染力極強

好撚驚

傷風咁冇藥醫、冇疫苗、傳染力極強、空氣傳染

仆街啦咁

你中一次流感其實情況差唔多
不過武漢肺炎係新嘢咪驚啲囉
流感都好撚辛苦㗎，搞咗幾日先自己好返好撚痛苦

恐懼撚：fake new!

邊有可能 恐懼撚話會肺花晒跳得1cm
冇事都會有後遺症

咁你條恐懼撚又幾時入嚟回應下

港共心底笑到傻咗 仲話革命 小小流感就驚到咁
支持我啲打壓措施

flu有晒藥物有咁多疫苗 都仍然年年死幾十萬人架傻閪 冇見識就唔好沖出反啦

一係中，一係唔中

恐懼撚幾時入嚟回應

馬斯克:「just a flu」
美豬:「 」

浸浸 : 「just a flu」
美豬:「 」

皇天擊殺

又黎 你咁講有錢人唔洗死啦
唔講以為c朗有醫過 人地病徵都冇啊醫條撚咩傻閪 人地都係居家隔離

仲有大把普通人乜事都有啦傻仔

其實flu都死好多人
韓國仲要打劑疫苗就死幾十件

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

狗仔又出黎吠啦？

根本對好多後生既黎講 連流感都不如
大佬病徵都冇喎好多人 流感都會發高燒 全身痛到仆街啦

exactly

仲有連登班恐懼撚 成日話trump防疫垃圾 搞到美國大爆發 班5毛狗真係

trump真係好愛國家好愛國民 講明唔會lockdown

喂屌你老母你條恐懼撚又幾時入嚟個post回應下
淨係識得喺度話人恐懼撚自己恐懼到連Post都唔敢入

又有幾多精神病傻閪喺到吠了 廢柴唔敢駁我淨係識叫我入佢地個青山

恐懼撚： 哇屌駁唔到 屈下毛先 叫佢地入我個圍爐打飛機群先

笑死 成班弱智仔唔知醜

其實STAT都出左個病致死唔夠1%,本身老弱既就死多D咁。換句話講就算係幾他病毒感染本身老弱的人都係要死多D而唔單係呢隻肺炎。
OVERALL武肺只係傳染性極高的病毒,除此冇咩特別。我唔會特別走去感染呢隻野但話佢係FLU我接受。
如果你係老年人體弱多病驚都無可厚非,但如果你係30幾歲以下青壯做咁多年人連果1%唔夠致死率都提心吊膽成年,咁只能夠話你比起其他人更貪生怕死

恐懼撚唔敢駁

好驚呀，各國政府幾時起公墓

我驚死左連骨灰龕都冇錢租

夠人坳就唔使話人精神病啦你咁樣同啲熱狗話人黃絲精神病有乜撚嘢分別啊

恐懼撚驚肺炎多過驚精神病人
所以你連恐懼撚都不如

Just a cold冇藥物冇疫苗

你條恐懼撚連post都唔敢回應唔敢同入面啲人坳

侵侵中晒 根本從各種特徵都知就係just a flu
香港人班東亞病夫走去笑尻外國鬼佬唔怕

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

恐懼撚唔敢入黎

而家都係添

elon musk: 是國師的帖文起了作用

射條屍上太空
拋吓啲外星人都好吖

下 輕症唔洗醫架喎 都係食下感冒藥架渣喎 歐美全部都係咁 有事先入院

咩都賴有錢人有醫療團隊 咁講有錢人唔洗死啦

恐懼撚連post都唔敢回應走去笑人哋恐懼撚

講得好要做陳匪雲根啲信徒智力門檻唔可以高過30，日日只識圍爐打飛機睇fake news以為自己好醒

原來你真係唔識㗎喎柒到喊
上google睇下流感死幾多人，死d咩人，再google下block 到咁武漢死幾多人先出黎柒啦
美國咪咁多得你呢類傻尻爆到7彩囉 陰功

但係常環保

咁你死咗未
你條恐懼撚可以入嚟回應下未

班傻晒恐懼撚以為撚到我入去青山
而我當佢地小丑鬧劇咁 so都唔so班傻仔

真係好失敗 被我駁到冇聲出駁唔到就叫人入青山圍爐區 都唔知係咪男人黎 醜到

驚你無知，講埋俾你聽流感一年死30-60萬，有藥醫
救命 好撚柒啊 傻閪

恐懼撚連post都唔敢回覆
明明自己先係最駁唔到人嗰個就周圍話我人精神病
點啊露晒底啦
又黃絲精神病

恐懼撚：屌駁唔到 點算
尻屌下人 再入返去圍爐區自我安慰先

笑到我肚痛

隻野有變種過咩？唔覺既～連登仔好似一直都淆撚哂底，聽哂政府話全力抗疫咁架喎～

我地講既野係一樣架喎 你重覆緊我講既野喎

今晚tsla係咪會跌到歷史新低

認真駁你一次睇下你會唔會繼續話我屈毛屈狗

撐侵=撐晒佢所有施政？美國左膠氾濫你唔撚講？一味係度起連登恐懼撚呢個稻草人，有咩point可言？

仲有連登仔撐侵其中一個主因係唔想俾童登上，你就一味淨係針撚住侵黎講，思路非黑即白又打稻草人，淨係識黃絲=恐懼撚，話我屈毛屈狗咁你都係屈人恐懼撚姐恐懼撚

幫你駁埋：傻仔俾我撚到嬲呀？

恐懼撚傷子情歌：屌駁唔到 點算
話人哋精神病入青山先

笑到我肚痛

自己再睇下武肺死幾多人先啦

巴打見到有人話你係做狗，點睇

所謂變種都只係病毒株都種 根本唔係新型病毒 差異性不大 唔似H5N1, H7N9咁 真係唔同啲

流感每年全世界流行 都有大量不同病毒株的

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

幫狗隻宣傳下先

圍爐學首席恐懼撚袁教授水煮生果消毒、戒食刺身，順便研究點將屋企裝修到無菌級別

咁夠大把人死左啦
普通人死就假死
名人唔死就真係中左都唔會死

佢擺明係陳雲信徒果類白痴仔

所以你話隻狗仔幾易mon

一有肺炎po就會出黎自hi

咁武肺成年都係100幾萬人啫 流感以前唔止死60萬人啦
咁多年歷史研發晒藥物疫苗掌握晒病毒先60萬渣
如果講1918西班牙大流感就知

入面我已經收集晒佢既精彩留言，歡迎一齊棒打落水狗

100幾萬人都係「啫」，你講撚晒佢啦恐懼撚

有咩點睇 冇證冇據 咪由得成班青山妄想症白痴仔打飛機 佢地都係被我屌到升天唔夠串唯有靠呢啲下流手段 同支那一樣

不過反正又傷唔到我既 冇感覺

駁撚左你啦恐懼撚

係咪又睇唔到然後又自我感覺良好呀

恐懼撚：袁教授深黃 我要學佢先

你話佢幾好笑

我個po入面有晒分析佢都話冇證冇據喎

駁唔到人咪話人青山妄想症白痴仔

傷唔到又要講一大抽野一直提喎

真係好唔傷喎

死既99%咪又係啲廢老長期病患者 本身都隨時去果啲 或者中個流感都會死果啲

人一大去到60幾歲就成日聽到身邊有朋友突然就去世架啦

恐懼撚： 唔得架唔死得人架呢個世界
事實上每年車禍都死135萬人 仲未計幾多人搞到終身殘廢幾慘 咪又係要照揸車

為武肺lockdown封鎖禁足同斬腳趾避沙蟲冇分別

所以咁就唔係有人死，長期病患者唔係人黎既

原來同藍絲一樣視人命為無物

喂等緊你駁我呀

條恐懼撚駁唔到人哋周圍回應人哋

講緊肺炎又無啦啦講車禍wo

你d logic真係呢

哂氣啦 根本黃絲主流意見就係恐懼撚
由一開始指住啲唔戴口罩既黎鬧已經係咁
唔計抗爭既話根本極力支持599G同口罩令
比佢哋生活喺美國既話咪一樣投登登

而家都唔新啦 起碼大概知咩料
agree流感都幾辛苦 有時會全身痛到暈

但武肺都唔算多人會 大部分都係發下燒咳幾聲
呢一方面仲好過流感 所以好多人都話對後生既似感冒

但對年老既就更易演變成肺炎
殺傷力高流感好多

踢死娜幫唔幫到你跳高過1cm呢

又多一條傻閪周圍話人哋係恐懼撚

你講事實 我又駁唔到你 所以你係狗仔5毛pr

真呀跟袁教授實無死

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

岩啦推個po上熱血，俾我宣傳下隻狗仔

口裏說trump，身體卻很拜登

仲好多人話會滅國陸沉 世界末日人類滅絕

我識啲外國朋友 有幾個仲確診左 笑到面都黃埋

你唔好話
大把黃絲覺得袁教授講乜都啱

ching小心啊夠膽死講真話
好快有恐懼撚黎咬你話你係5毛係狗

你有撚駁過人咩

香港人豆腐做
咁鬼佬係咁lockdown，佢地咩做

我就歡迎討論既
事實怕咩講

單純笑人恐懼撚冇問題
但係另一邊做緊其他背道而馳既野，咁係咩呢狗仔？

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

我又唔覺主流都係既 係最激進同連登果班啫
我覺得開始多返啲人知唔需要過度恐懼 生活基本上都如常 除左戴罩洗手外

班友左一句陳雲、右一句五毛，一係就熱狗回覆全部冇point

論壇最劣回覆就係依類

你以為班狗會同你討論咩 佢地駁唔到被人串到一棟都冇 冇辦法就咬你架啦
同啲狗一樣邊會講道理 一屌佢就用狗棍咬人

你又有討論過咩你一開波就話人哋傻閪已經冇嘢好討論啦

仲有許樹昌呢啲
全部都港共班底

狗仔終於搵到個大爐圍啦

建議你同另一位咬人既夾一夾先
佢係見人笑恐懼撚就咬

單純笑人恐懼撚冇問題
但係佢另一邊做緊其他背道而馳既野，咁係咩呢？狗仔？

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

人地係政府從宏觀社會層面先做果啲措施啫
事實上佢地爆到咁勁先lockdown渣喎 有咩問題？
我講既係個人層面 後生既唔洗太恐慌
而事實上外國黎講 通常都係市民唔想lockdown 政府想

根據外國個比例 講緊香港每日可能1000單本地確診 你估香港會點？ 點止lockdown 港共出街都唔比你出啊

世界大同
問親恐懼撚「咁戴到幾時？」
就答話等疫苗
喺防疫角度根本同拜登fans係一模一樣

咁另一邊佢去開行街po同去波台恥笑黃營你又點解釋？

我而家屌緊佢兩頭蛇wo

所以我費事理了 佢地係理性討論都可以講兩句既
但我講左咁多佢地全部都唔敢駁

其實我係唔明白點解係要成日標籤人哋係恐懼撚姐
話人哋恐懼撚散播恐懼
標籤人恐懼撚何嘗唔係又係呢一個效果

如果疫苗冇用/好短暫/副作用好勁都唔知佢地會點

屌原來係盲既
唔怪之得睇唔到啦

我理撚得佢又唔係我咬緊佢

我之前個排夠有已經分唔清，又死唔到

自己駁唔到就話自己理性討論
自己係咁回避問題就話唔理根本自己駁唔到就駁唔到啦傻閪

係咪block撚左我啦垃圾毒撚

琴日隔離台都有人起佢

不過講黎都嘥氣 啲恐懼撚入晒腦冇得救
叫佢唔好過度恐懼佢地都會覺得你痴線

有冇link?

感冒都lockdown 完一次又一次都冇問題?

好似外國咁多人中都未必睇醫生，感染人數一定仲多，實際死亡率仲低

唔洗理個傻仔啦 我笑部分cctoy啲炒車撚盲撐盲反撚屈毛撚 佢就引伸到全部黃營
典型老屈

原來連登cctoy=黃營大佬

怪唔知得邊個黃絲講啲野一唔合心水就係5毛 黃之鋒都被人話暗共啦屌

傻仔熱狗又打飛機

真 好多外國一驗抗體就發現多成十倍人感染左

咁你條傻閪恐懼撚又可以入post回應未啊
成日話自己駁到人咁你駁咗啲乜撚嘢呀
你係咁避呢啲問題同柒婆有咩分別

狗仔搵到個爐圍係咪hi到射晒出黎呢

不過見啲恐懼撚都幾慘 要咁得閒個個post追擊我被我撚 明知對我又冇影響

越見到佢地咁我就越爽 搞到我好似都有返啲人氣咁笑左

我成日都覺得香港人/ASIAN係咪特別怕死

覺得連登邊一個台既人最on9

cctoy咁低汁你上黎做咩呀？死返去波台啦生滋狗

班傻仔完全駁唔到我 笑死
恐懼撚連喺公家post到辯論都唔夠膽

要走去自己開既圍爐區自我安慰 好柒啊媽啊

唔係對你有影響係要比其他人知你啲錯誤同埋被扭曲嘅價值觀
諗到自己咁重要真係好荒謬

其實呢個係真 就算講其他極限運動、冒險果啲都係
asian覺得好危險搵命搏

鬼佬覺得you only live once, why not？ 佢地覺得生命短暫 要去挑戰先有意義

支持599g咪係恐懼撚，周圍唱跳唔起1cm，肺花都係

好慘呀盲閪

上面講左一大抽野睇唔到就等於駁唔到

知你搵爐圍好辛苦嫁

ching你好快被人屈狗屈毛
不過你冇我咁好待遇 冇忠實fans

點啊你條傻閪又唔敢直接回應
你不如直接回應啊你
恐懼撚之王

其實有時覺得班恐懼撚都幾慘 要成世活喺恐懼中乜都驚驚驚 唉所以體諒下佢地啦 所以我都被佢地發洩下就係咁解 見佢地好多時被我激到紅底大字都有啲驚佢地中風

係咪block左我所以睇唔到我呀垃圾毒撚生滋狗

咁你哋周圍話人哋恐懼撚咪間接同呢班所謂恐懼撚宣傳

你條恐懼撚之王都差唔多姐連回應都唔敢

好似你咁紅底大字就中風咁撚廢既我死左佢算啦垃圾毒撚

push

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

恐懼撚啞撚左呀

其實佢講過啲咩 搵佢ig搵唔到 fb都冇近年既post

elon musk係5毛狗仔

佢地都駁唔到咪左一句熱狗右一句陳雲諗起都想想笑，同袁生熱水煮生果一鳩樣好笑

猜一疾病
冇藥醫、冇疫苗、空氣傳播、傳染力極強、痊癒率9乘9

答案
武漢病毒/傷風

咪係,戴到唔洗罰錢先正常,戴唔戴係柒婆話事

點撚知，邊個會睇港式政治kol，不論藍黃全部都弱鳩智

同睇台灣個關鍵時刻一樣，腦生草先會睇

有開ig 咩

唔知 但fb搵唔到佢近期啲post
本身見咁多人講好奇想睇下

日日都出緊po wor

你睇下呢個post 大把黃絲都好撐港共啲防疫打壓

［不自由 毋寧死］一齊睇下香港人幾熱愛自由！！！

［不自由 毋寧死］一齊睇下香港人幾熱愛自由！！！

再睇下呢個深黃本土page 幾多黃絲支持港共啲防疫打壓

屌原來冇中文名

外國政府好快又搬龍門認輸架啦上次先搬完

習大大一句復工，就0確診解lockdown，唔通真係0確診咩
學d唔學d

21.4萬follower既深黃page

拎個垃圾page出黎講就話係主流民意

你死撚左佢啦

點知被成班左膠瘋狂害佢屈佢 話佢殺人
好大機會都係武肺搞到選唔到

信國師好過信黃絲

恐懼撚會繼續幫共產黨推行惡法

Elon musk 係熱狗

黃絲繼續做恐懼撚同政治聯手抗疫
做埋政府嗰份 幫手監察人民同影相批鬧

一lockdown 班中低層草根食得屎，加上work from home 技術又容易令職位流返出海外，然後平民靠政府福利度日，美國變社會主義國家

真

小心啊 你咁樣話部分黃絲 果啲部分黃絲唔錯得架
你再講好快被人屈毛屈狗

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

小心啊 你咁樣話人恐懼撚 果啲部分黃絲唔錯得架
你再講好快被人屈毛屈狗

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

agree 完全唔理後果
得個防疫

推

點會咁爽，過幾年政府儲備都頂唔住就會推出奴隸政策奴役人民

無人開工邊有飯食

你死喇...喺連登讚陳雲，因住畀黃衛兵批鬥

支共真係好毒 知道民主國家做唔到佢果套

連登嘅虧佬真係東亞病夫，遲咗十個月都未訓醒
精神病係冇疫苗架

你恥笑黃營 小心啲啊 我已經示範左有幾隻癲狗咬我

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

恐懼撚邊有得醒 成個社會繼續瘋狂批鬥防疫

佢d中文又講得幾好

曾在2012年倫敦奧運100米蛙泳破世界紀錄奪金的雲達貝治，在Twitter形容自己的病況：「過去14天我都在跟武肺打仗，這次是我遇過最糟糕的病毒，我一直擁有健康身體及強壯的肺功能（沒吸煙且有運動），維持健康的生活模式，保持心境年輕。雖然嚴重的症狀（嚴重發燒）已經緩和，但現時我仍感到十分疲倦及有嚴重咳嗽，任何活動如走路我也要花上數個小時。」他又呼籲外界要小心武肺：「請大家好好照顧自己！健康為首，新冠病毒不是開玩笑。」

嗰幾個例子代表到啲乜 小學生寫議論文咩

話知班虧佬叫春
戴住個口罩嘅虧佬叫得有幾大聲

成個po釣撚晒啲熱狗出黎
成版都係block左

未出個啲好快啲出埋黎

當社會充滿愚民，侵嘅「獨裁」係可以理解

不嬲熱狗都係用屌武肺打飛機嫁啦

不過有隻狗仔俾我周到佢兩頭蛇佢駁唔撚到姐

講真話嘅會畀人屌，連番大話嘅政客就信到足，仲要全港人同恐懼撚陪葬
做香港人真係慘

醫生研究過唔同病例都話會復元
恐懼撚收皮先

可患 駁唔到就熱狗前熱狗後 唔係就屈毛屈狗屈pr

真
人地神早屌泛民屌立法會 班人係要遲人幾步先發現屌得啱

agree

連登仔 歐美要攪到又要封城 又點解釋？

p.s. 覺得武肺just a flu

哇屌好似好嚴重喎

本時香港人平既都係疲倦啦 邊個病完一輪中完流感會即刻恢復返正常

繼續攞個別例子講 唔攞99%運動員中完乜事都冇黎講

不如講下最近英國有個打飛機打到死左？ 以後唔好打飛機啦

傷子狗俾我追擊左咁耐終於搵到個似樣既爐圍啦

我都鄧佢高興

小心班友陣間入嚟嘈鳩你。

本身肺會花都有返咁上下嚴重 而且多數都係肺功能少1-2成 其實係唔明顯 同你耐冇做運動心肺功能差左唔係爭好遠

而且正常幾個月就恢復啦

幾年前：熱狗國師死低能 叫人總辭 暗共、鬼黎
幾年後：總辭啦仆街泛民 唔總辭就係暗共、奶共派

同而家講武肺一樣 班恐懼撚咪繼續慢慢屌我 過多一兩年咪睇下點 時間證明一切 睇下到時佢地點兜

班恐懼撚以前聲勢好大架
而家要靠圍爐打飛機 淨係敢喺自己po串 可悲

最搞笑係 c朗完全提都唔提
當佢流感都不如

咪撚On9啦
你估真係咁撚多熱狗咩 Trump又係熱狗呀？
事實就係政府真係多謝你班恐懼撚

冇錯 佢愛國民先頂住千方壓力 死都唔lockdown 佢知lockdown會經濟崩潰 害死好多人 好多社會問題出晒黎

明明侵侵想連任既話 咪學人lockdown封鎖就得
佢都唔做 真男人

武漢肺炎同Flu嘅共通點都係無藥醫(暫時)
咪等人驚下囉

ching冇了解我同佢既私怨

我一直都話笑恐懼撚冇問題，但係佢俾我周到佢玩兩頭蛇，另一邊想水手足出街再以圖恥笑手足被捕，佢到而家都冇正面回應過

算啦唔洗動氣 我地都係想手足醒覺 唔好再比港共愚弄啫

有啲人唔醒都冇辦法 唉

你講清楚國家先
用美國黎做例子
Trump 唔想封城 vs Biden 話一上場就封城
首先你諗下封城邊個最大益處
就係網購 big tech
傳統產業 小生意 窮人 全部仆直
如果Biden 上場你覺得佢serve 美國人民
定背後財主
你可以自己諗
好多專家都講左封城無用
封城只係剝削窮人
如果你仲覺得有“疫情” 咁同你講咩都無用
如果你明白疫情係假 由金錢方向去諗就知點解要封城

怕咩
一陣佢哋又會出去開新po
車輪戰

覺得連登邊一個台既人最on9

死返波台啦生滋狗

有無恐懼師又出黎吠？
好心大方d認左呢個病係垃圾去啦
依家擺明做左支共政府用黎打壓巿民既借口

雖然我頭一兩個月都比網上d片，言論嚇親

最後覆你一次咁大把啦唉

回應左你啦一早 你唔敢面對啫

組織叫人上街遊行 = 水人出街
跟住冇證據就講到人冷氣軍師冇上過街發夢（放心我唔會自爆）

跟住唔講都唔知我幾時恥笑過手足被捕 全部精神妄想出黎 原來恥笑手足被捕既人會捐錢比星火612

跟本我睇得出場 一場武肺 個革命已經冇可能再搞得起 唯有靠國際戰線 咁香港人都要展示民意架大佬 外國憑空幻想你地香港人想點啊？ 另外最緊要手足唔係condom 就算移民都好 都要捐錢比佢地生活 佢地咁多年青春冇左好慘 我地只係好彩冇比人拉到
甚至係佢地幫我地承受左

唉好似認真左啲添 反正佢都係當睇唔到繼續老屈

話傷子狗狗仔真係冇撚錯

日日係度吠恐懼撚xxx恐懼撚yyy
點知叫佢入我個鳩po都恐懼

武肺以黎 全球最富有果啲富豪身家暴漲

傻仔嬲嬲豬要打咁大篇野回我呀？
講唔過我就屈毛屈狗

返精神病院啦傻閪生滋狗

好撚慘
唔恐懼就係熱狗

上面咪有幾個

冇錯頭一兩個月我都驚啦 見到支那武漢啲片 咩條街啲人個個突然倒地、吐血、變僵屍 而家睇返真係笑死

但識醒咁解

exactly
重點係已經十個月啦
你話依家係3，4月個陣都算

估中左
大家睇下呢個人 成段野都冇營養冇論點
可悲 都係用返之前政策 當狗吠

係咁架啦 恐懼撚當道 唉
好人仲被人話5毛 水手足上街

喂恐懼撚，唔係話肺炎冇變沙士只係好彩咩

依家睇返都覺得幾好笑根本由頭到尾都係支那一場大龍鳳
班恐懼師成年都唔識醒
屌班垃圾都屌到口臭

學你姐

上面咪話左一開頭我都驚囉 乖啦唔好嬲啦
我理你喇

我講左咁多個月 係好多人醒左既
不過都仲有好多未醒

所以好心勸下佢地早d回頭，但又比佢地追住黎咬

個個都比網上片，相呃過，但依家醒都未遲
唔好再助長個濕鳩支共

狗仔又忍唔住理我啦？

原來唔理左我咁多次只係鳩up

太多人唔中意殘酷既真相 唔願面對
唉

你地算好啲 我比較積極講
都被過好幾個人追住黎咬過

雖然網上世界又冇咩所謂 當練下口材當下eq

以彼之道還施彼身既感覺真好

可惜呢個po上唔到熱門最前

流感都要睇咩流感嘅
有啲流感都唔野小

否則可能都有多啲人醒

普通人人講冇用 連侵講都冇用 唉

香港人一開始戴口罩嘅其中一個最重要原因唔係因為驚醫療系統崩潰咩？

我都想多啲人醒

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

抗疫塔利班我屌你老母
你老味咁撚驚死唔好出世呀
口口帶個無用既罩焗撚到仆街

開頭幾多D人周街暈低D片, 又吹到隻病勁成咁

有隻流感死亡率好似成50%
不過好彩唔會人傳人 只會由雞傳人
同埋根據流行病學 殺傷力高既一般傳染力都唔會勁得去邊
因為宿主都病重、死晒 有明顯病徵大家又識避
但武肺就係殺傷力太低 好多人連病徵都冇
咪傳染得咁勁

所以武肺根本就同流感如出一轍 之所以傳染得咁快咁廣都係咁解

侵收左中共錢

去人多地方我理解 戴返個口罩好

但啲口罩法西斯連你行山、跑步、去空曠地方都要人戴罩 搞到中暑/猝死左佢地又唔負責

疫苗仲毒過隻病
笑死我

病毒唯一生存目的就係繁殖, 越惡既菌越難傳播
久而久之只有弱菌先會流傳

咪係 後生既人中左都唔會死
但打劑疫苗有咩副作用都唔知 仲隨時死埋

冇錯 伊波拉、中東呼吸綜合症傳唔開咪就咁解
死亡率太高

但班恐懼撚會話 武肺傳染力咁勁 點會唔勁

呢隻病毒令全人類智力倒退, 全民愚昧, 仲大殺傷力過病死

傷子狗屌肺炎真係出神入化

睇到我濕撚晒

當產生恐懼, 讀幾多書都係白讀

應該搵唔番我睇太多台太多回帶，不過已經記得佢個名會留意下

又唔係全人類既 歐美大部分人都冇驚過
主要係Asian

就算係南美 啲人都dont fucking care

佢地只知道對長者係幾攞命 可免則免 唔去探佢地唔接觸佢地去保護佢地 就係咁簡單

ching求你起俾我睇吓
想睇下隻落水狗俾人push老母

所以有句說話講得啱

極權最大既武器就係恐懼

一日十宗班恐懼撚就話疫情好嚴重

十宗都冇啦 有5單已經打晒飛機啦啲人

一開始我都理解，去到二月仲強制人帶口罩
屌你老母個死亡數字小到仆街，無肺炎之前香港人脫離左生老病死？
我屋企人六十幾歲上年十月中撚左啦，睇左幾次醫生都話唔知咩病，後尾走去睇中醫調整身體先好返，d病徵同肺炎一撚樣，到最後我全家所有人都左，病左唔夠一日就好返，係得老果批病多幾日
接住落黎身邊所有朋友都偷偷地講話自己應該中左，但病左半日倒
根本係感冒，就係要配合班垃圾港豬黎控制示威，比權狗亂罰錢，再要自己人互相批鬥
成班不分藍黃食盡人血饅頭，個個炒口罩

你話十宗沙士就話嚴重啫
十宗支那製武肺

ching你有親身經歷救人啲人啦
救得一個得一個 唔想黃絲手足仲被港共傳媒洗腦

i mean你有親身經歷 你開post點醒下人啦

我冇親身體驗 得啲外國朋友中過話比我知

搵到爐圍傷子狗即刻起勢push老母

武腰有幾種藥啦 不過都係for嚴重啲既病人
輕症既同傷風一樣 自然康復就得

push
利申雖然而家好憎熱狗 個美心蟲泰

push 醒啦大家

我比人屌我屌左成年啦大哥
由鳩d塔利班死啦
成班傻閪，完全無諗過，如果個政府要個疫情完結既
係四圍訪問康復者，仲要不停宣傳
而唔係日日嚇鳩你話有幾多人中招
從來無人諗過中左會點，個個無諗過會康復咁，好撚蠢
係得東乜閪望訪問過下

日日全世界新聞淨係報幾多人中招
又唔報幾多人康復搞到個個以為絕症黎

咁我要搵一搵

你睇香港有幾多人入院，基本有幾多人出院
入左院既識跑識跳無撚事都無
有事既就係亂鳩咁病果班傻閪

我諗而家情況好左既 恐懼撚少返好多啦

好多本身係恐懼撚都轉左呔醒覺左 不過有啲就繼續駁唔到就話人熱狗陳雲5毛pr黑警 果啲冇得救既真係冇辦法

但其餘既救得一個得一個啦 香港再咁落去唔係辦法 開返個post點醒下人嘛

等你

唉
無奈清醒既人太少

有幾個巴打中過都開post講啦 兩聲咳 冇了 燒都冇發

喺香港 清醒既人仲會被人當癲狗添

幾時先唔撚洗戴口罩 好撚辛苦

台灣蔡小英賣完芒果乾（亡國感）連任，都係用防疫當政績

天凍都好少少
天熱果陣真係想死

Elon Musk 如果中武漢肺炎死左 tesla 點算

搵C朗同廢老比會唔會有D過分

依家可以
驚既咪突鼻／下巴罩
一步一步黎

C朗咪病到腫曬，個身一嚿嚿

即係被法西斯屌尻你再放上網啊

班keyboard fighter 做得啲咩
同埋其實好少
試下就知
根本冇人理你

同先知say hi 啦各位

恐懼撚根本駁都駁唔到 笑左

想睇啲恐懼撚可以點駁你
係咪又話個別例子 大部分人都跳得1cm

你條恐懼撚連回應人都唔夠膽有咩資格話人恐懼撚
屌你老母
我真係唔方唔笑撚咗啦柒頭

請指出傷子狗係呢個飛機po講左幾多次恐懼撚

班傻仔恐懼撚唔敢喺公開post駁人 唔止我 上面咁多位ching講左咁多野 數據有 親身經驗又有 乜都有。只敢喺自己個青山圍爐區打飛機 搞笑

琴日俾我追擊到唔敢係自己個po講野

而家有疑似同路人開個飛機po仲唔射晒出黎咩

侵侵又贏

你唔洗駁我都得架 你覆其他ching啦咁多人講左野
反正你地淨係識屈毛屈狗 否則都駁唔到

根本侵侵由頭到尾都講啱
但啲恐懼撚根本暗地反侵 勁賤

A minor cold

恐懼撚快啲屌人啦

你何嘗唔係淨係識得屈人哋係恐懼撚咪又係駁唔到

我岩岩先以彼之道還施彼身完佢

隻狗仔都識得吠你有駁過我咩

垃圾恐懼撚

恐懼撚駁都駁唔到 唯有嘴炮

我又冇話邊個係 有人要自認都冇辦法

睇完呢張圖真係笑左
被我駁到要以辱罵黎遮醜

政治手段姐
民主黨

陳雲早連登十年講政治陰謀論
連登仲係度新發現deepstate

我親戚係外國都中咗
依家仲生勾勾同我打機

恐懼撚快啲屌尻人啦

恐懼撚快啲屌9人啦開po唱人啦

真 你講完我都覺 懷疑班仆街民主黨打手黎

感冒都會死人
武漢肺炎病例好極端, 應該同個人體質, 抵抗力強有關,
好多後生仔真係中武漢肺炎死咗
而且大隻唔代表抵抗力強
真係要中一次, 先知自己身體好唔好, 有冇隱疾

極少數人啦 可能本身有隱疾
正如有後生仔都會冇啦啦猝死/傷風流感都會腦炎死亡

但overall黎講 武肺對後生仔真係好廢

兒登仔buy tesla
人地咁講先主觀覺得隻病類似感冒，如同一開始主觀覺得隻肺好撚恐怖一樣，訴諸心入面嘅權威
反共但係最初信到中共實一實
一切都係源於主觀，係牆頭草，冇認真思考過

小心被恐懼撚屌死你

由佢地屌
清晰嘅人越來越少
班友盲目做各種徒勞無功嘅事，而覺得理所當然又充實到心靈
我只有祝福同恥笑佢地人生樂趣

我都係 佢地以為開post追擊我傷到我 反而令我有啲樂趣
你話打尻我一鑊就話驚你啫

你睇政府都幾難做，要保持班香港人嘅情緒
之前反送中，遊行人數開始唔夠，就開吓槍，射吓催煙彈
再唔夠就叫泛民搞大召集（唔信你查返泛民召集嘅日子，抗議嘅人都俾人打到仆街）
拖到夠水溫就出國安法
到而家肺炎，戴到唔想戴就話香港人抗疫疲勞，搵d專家出嚟鳩up吓，屎、蝦、肉、空氣都有病毒
拖到夠水溫出健康碼
策略都係一樣，悶到仆街

認真咩
醫療系統崩潰哂
流感會咁?

感冒都又派樽又隔離好似仲忙咗

屌你啦呼吸機都唔夠
重症先有得住房炸

感冒比香港人講撚到絕症咁
大把人中完仲勁左 又沒事
好似牙朗咁

同埋美國之前流感每年淨係死三四萬，而家講緊死二三十萬，講緊有咁多防疫措施之下

source?

個個球員中完好似食生菜咁

你仲跳唔跳到1cm先

見腳風唔係好順咪中下，14日後會top fit出返黎（普巴除外）

大巴拿

不如你覆左我先

美國病人中武廢、醫院接收武廢病人都有政府補貼拎架，梗係老虎蟹都話奶嘢，條數咪升

你自己search啦 美國上年流感都死左幾萬人啊

依照台大小兒感染科主任李秉穎的說法
快飾的準確率大約是5-60%
所以這樣的結果符合準確率

要準確請自費10塊美金去做PCR

大選民調咁

而家武肺美國二三十萬wor，講緊咁多防疫措施，你唔講我以為差唔多添

死啦咁就一世
餘生都跳唔到 1cm
做人仲有咩意思

防疫膠識唔識咩係Hong Kong Flu?

so? 流感講緊年年都係咁喎 熟悉晒有晒藥物研究
有晒疫苗咁多人打晒 全球都年年死幾十萬人喎
要唔要年年冬季都封城禁足？

仲有 死人多過流感又點？ 睇死多幾多啫
本身流感又唔係勁

好驚好驚 hongkong flu好勁 當年有冇封城禁足封鎖

睇番closed cases --> Show Graph果個表三四月果時又真係有20%出事呢啲嘢冇得怪人。不過依家香港真係要放鬆番

誤用PCR test嚟製造casedemic, 導致全球lockdown, 經濟崩潰, 已經係德國告上法庭
Dr. Reiner Fuellmich Attorney International Investigation - COVID is a Crime Against Humanity

屌你啦
如果美國乜9都唔做
過百萬都黎緊
同埋而家疫苗都冇
點解唔係之後先放寬?

事實證明連登係主流 唔會有獨立思考
對人不對事
所以連登只係一個適合俾人做political propaganda嘅地方
呢到啲人最易控制 邊面多人like邊面就係岩
而呢班容易被控制人翻翻去納粹德國 佢哋就會係有份殺猶太人個班人

到今時今日仲屌緊外國人d no mask遊行
連登仔仲講咩抗爭人地西方社會個種反抗意識係深入骨子裡

好彩啫

29/8柏林反lockdown大遊行,
文明社會大把人一早知係騙局嚟

早啲死啦

你唔好出街啦
好危險架

所以人地咪民主自由國家
我地咪適合被共產黨統治囉

我怕香港人未有疫病，但先有精神病
有啲連登仔傻到話完左都繼續戴口罩

如果

笑到仆街

情緒勒索，道德綁架

班恐懼撚仲幫極權打壓舉報添

全球每年 每年車禍都死大約135萬人
仲未計幾多搞到終身殘廢、重傷

不如大家以後唔好揸車啦

成班貪生怕死嘅虧佬好似見到鬼咁驚

其實啲數據柒到連撞車都計武肺
先chok到十一個月殺一百萬人
末世病毒有幾撚末世

其他post揾唔返啲留言
不過最最最近見到你

C朗Trump 沙拿跳得1cm 未

連登不願面對
連登仔心諗: 陳雲成日都咁撚柒串屌香港人，啲觀點又成日懶獨特，佢岩唔岩都好，我都唔會睇佢囉
總之有陳雲2個字就要反，我哋連登大眾主流先係最醒！

連登仔：總之主流嘅一定係清醒

所以世界上窮人最多窮人一定最醒

抗爭大報

你地班弱智熱狗永遠都扮唔明。
限聚完全唔關香港人既取態事，係港共控制香港人既借口黎。

踩港撚死全家

踩港撚學埋大陸啲小粉紅玩玻璃心

淨係識諗俾人控制 自己唔識say no?
外國大把清醒嘅人冇俾政府控制
底褲當口罩都係咁玩
不過大部分香港人睇唔明

冇人話限聚關市民取態
at least 唔係居然一大堆人支持限制措施
仲配合極權去舉報人批鬥人

其實個病情明明係救世主
紓緩呢個迫在眉睫既人口老化問題
本身仲可以減輕人口過多問題 但而家唔得了 death rate太低

啲恐懼撚成年都未撚醒
頭一個月未撚睇清楚咩料就話驚姐
而家睇清楚根本只係一隻強小小既感冒

一大堆人支持強制帶口罩 好笑

其實你知唔知d個案再多d醫療系統崩潰有幾大獲，尤其係重症
d呼吸機床位醫護個天跌落黎?chok cheat就有?
其實都得既，咪叫佢地喺屋企等死，跟住死亡率番幾倍咁解
咁都冇野既，可能全世界死兩三%人咁lol，都係車禍死既人十幾廿倍姐
仲想spin流感，以前冇lockdown死三萬同而家死廿萬有得比?
可唔可以睇少d陳雲望下個世界係點

佢歐洲頂尖大學畢業

你傻佢都未傻啦

係啊好驚好驚 講左咁耐歐美大爆發咁耐then崩潰晒未？死亡率上升未？

傻仔 利申我好少睇陳雲 最近先知佢fb

屌你人地做左幾多野呀，而家你係講緊乜都唔做wor
sor以為你睇左陳雲先咁弱智，原來你本身就係，sorry

日本仍然係東亞最先進文明國度

原來做左咁多野都爆到咁 嗚咁即係多定唔多

如果唔係做左咁多野 應該人人中完跳得1cm

你去佢Twitter 睇
D 左膠屌撚到佢仆街😂

個世界大把其他學者同陳雲判斷一樣係香港先得佢講 一見到人地話係flu no mask 就以為係陳雲唔好井底之蛙啦

都話咗反抗疫會被人屈 熱狗架啦

本帳號之澄清 及 向會員傷子情歌（ #199670 ）道歉聲明

實屬誤會一場，希望各位息事寧人，互相尊重

咪係 外國平民都個個話just a flu la

既然係just a flu, 咁又要放大佢怪trump? double standard?

武漢肺炎

咁而家佢地去左邊

美國流感:冇lockdown死三萬
武肺:lockdown死廿萬
yep just a flu
原來呢個世界真係咁多on仔 cls sor係我井底

喺以色列搞緊聯署
Israeli Physicians, Scientists Warn Against Lockdown, Call to Adopt Swedish Model

“A lockdown does not stop the pandemic, it merely slows its spread slightly and temporarily,” the letter’s signatories write. “When the restrictions are lifted, the virus continues its spread, and this after the country’s citizens have been weakened emotionally, economically and above all in terms of their health. A lockdown does not prevent deaths. On the contrary, it extends the period of time during which populations at risk are exposed to the virus ... thus paradoxically causing excess mortality.”

上twitter見佢地比人屌

不過算啦可能我echo chamber

但走得太前，一定比人當癲佬，自古都係咁